聽日遊行如果被popo中止就真係要即刻撤離

7月有去過上水遊行既都知上次個情況係夜晚新運路兩邊比人封哂 冇巴士走到 得番共鐵可以走 今次如果同上次一樣 共鐵實會摺埋 到時就真係會冇路走 上水係唔適合久留 大家記住be water